呢種mk仔依加香港仲多唔多？

好耐冇見過呢種老mk 佢自稱97

97都係細路仔姐

On9 Earpod梗係有雜音啦

旺中門口永遠都有呢啲死mk大大聲講哂粗口覺得自己好型

好gay feel 男人老狗用snow

佢ig仲有好多

仲成20歲啦 但佢個樣仲好似15歲咁

最憎男人用snow同sc扮狗

有人唔做扮狗

大撚把

扮狗我反而冇所謂 ，用snow好膠好美圖瘦瘦feel

佢好似扮緊老鼠

十個人總有七個戴錯ear pods

佢右邊嗰個表情好想一野打7佢 扮女人好咩？你條粉腸

阿豬阿狗都放上連登
私怨想借刀?

呢個年代 扮豬都可以做拳皇

你冇錯喎 佢真係又扮豬同扮狗

男人老狗玩成咁真係好撚柒

死基佬 忡要用snow

做咩擺我個仔出黎？

起碼佢都識打正字
都叫係一個識字嘅mk

你個仔

竟然無5p字

何止拳皇 撒亞人先做到既野佢都做到

清泉

5p清泉

男人老狗 玩snow玩狗樣真係

一入夜就大把MK企埋一堆，每次行過我都會啤住佢哋

小心人哋班馬打7你

其實佢地聚集係到做乜 我由中學見有班人企係到 到而家u都畢埋業出黎做左兩年野都仲有班人會係到聚集

諗起mk打交潮文

諗左好耐咩叫操底

有冇人明佢講緊乜9
一個post可以轉話題轉得咁快

一隻豬覺得好熱同覺得好好打囉

巴打好勁我行都唔敢行

我想講依加周街都係囉

呢d大把
反而染金毛留長髮果d少左好多

個d應該變哂呀叔啦喎

日撚日都公審

好耐都無見人貼
但睇到都係忍唔住睇完佢 好好笑

屌好似啲大陸仔扮韓仔

密謀光復MK？

見到就好想unfollow

隻眼柒撚到

WTF

點解咁多人都鍾意扮狗